讀大學係一件失敗嘅事

證明你失業

但係冇 u 讀重失敗